POPO心態分析

TG既二噁英單野已經動搖POPO軍心
加上OT已經呃左唔少,大家都唔願做
所以搵班消防/藍絲/民安隊清rb
自己留守狗屋涼冷氣
間唔中出下黎嚇下示威者
或等夜晚先出黎呃OT
結論:消防/藍絲/民安隊叫POPO自己清返自己既蘇州屎啦